حامل اللقب كافاليرز يفوز في بداية مسيرته بالأدوار الاقصائية للـNBA
 فاز كليفلاند كافاليرز حامل اللقب الموسم الماضي على ضيفه أنديانا بيسرز أمس السبت في بداية مسيرته في الأدوار الاقصائية البلاي أوف بدوري كرة السلة الأمريكي للمحترفين وتألق للفائز نجمه ليبرون جيمس أفضل مسجلي المباراة بـ نقطة وبـ تمريرة حاسمة بالإضافة إلى سيطرته على هجمات مرتدة وبهذا الفوز يتقدم كافاليرز على أنديانا بيسرز في الدور ربع النهائي البلاي أوف والذي يحسم هوية المتأهل إلى الدور القادم بين الفريقين على أساس الأفضل في سبع مباريات بينهما وفي مباريات أخرى إقرأ المزيد رقم قياسي جديد للحضور الجماهيري في الـ فاز سان أنطونيو سبيرز على ممفيس جريزليز وفاز يوتا جاز خارج ملعبه على لوس أنجلس كليبرز فيما فاز ميلواكي بكس على مضيفه تورونتو رابترز  أليكسي اسبر